手足點睇

路過見倒 火都黎埋

1

2

3

4

5

6

7

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook